輝瑞中國係杭州藥廠也要賣了？

藥明生物宣佈收購輝瑞中國生物藥原液和制劑生產基地

究竟係咩事